大帥哥2

繼續

忍唔住要睇

玩到蔡C貝噴汁

你終於打返啱

我逼迫你個龍的洞

相信全世界睇呢套劇都係睇張衛健

你講野好核突

終於打返啱大帥哥唔係大師哥

好想知佢點做大帥

套野吸引到好多人睇

又幾好睇

洪永城真係敗筆

果3兄弟搵張繼聰加農夫 真係唔錯

要追劇了 益左垃圾tvb

我唔止

痴撚線，又話冇人睇，爆撚咗個post啦

十成人為睇張衛健 佢又交到貨
雖然有少少夾硬 不過作為預熱都唔錯

Cls 一集一個post

套劇未出街 負皮dicky 而家啲人要求咁高既咩

d對白好老土
睇到好尷尬

睇字都覺得嘈

第一集已經推爆

打飛機啦你

好少見第一集就爆一個 post

本是tvb 何來益

繼續追張衛健

仲未訓？

推得快過兄弟

搵槍指住晒 點走甩

張衛健既演戲風格真係有一種唔識講既魅力

希望果3條O靚之後幾集愈做愈好

In 大帥哥 we trust

接龍

如

一集已經爆po

佢老婆就好

真心唔錯

一集推爆一個post
好耐冇試過
張衛建真係好尾機

雖然講唔出有咩好睇 但係好想繼續睇

徐榮啲戲最屎

唔會啦

睇得開心就得

會唔會一集就爆到第三個post?

講真 農夫平時talk下 吹幾句還可以 要真係拍電視
演技仲未夠班

真係好型，係咪佢自己諗加呢個食火柴既位？

兩個姨太比我揀，都會揀楊秀惠啦，玩腳都玩成晚

好懷念細個睇方世玉， 集集追

好吸引

佢讀對白唔自然

係wo 之前最勁都係 跳躍 有無一集一po

如果真係伶到最佳男主角 算唔算史上第一個未播完就伶到

我都好鍾意佢
Miss Tong

黃子華咪係

張偉健係有d氣場，好壓倒場同帶起其他人

唔會

又一個最後機會

頭等好正

第一集節奏幾明快，如果係其他劇分分鐘要成個禮拜先講晒今日要講嘅嘢

tvb係要拍返呢類劇先好睇，好過拍啲懶認真嘅大製作

袁偉豪驚到震未

如果佢今次都係全民投 應該有機會

有趣得嚟唔鳩
第一集情節仲幾唔錯
兒登仔踩幾日

子華果套唔係播哂咩? 咁DICKY真係有機會

係幾好睇

我都有睇過西遊記
不過無廿年都成十年前嘅事啦
仲拎呢啲對白嚟玩

再創世紀

正到噴汁

佢收皮算

直頭要12點重播埋西遊記

唔好比信號王就得

收皮啦dklm，懶型懶chok，冇戲

未 個陣播到大半
結果子華加benz已經掃兩個獎

播晒都應該係啱啱播完

套野好似唔錯

mytv冇小寶

仆街 依家先播 最佳男主角實冇份啦

好撚正

唔係既 你睇佢氣場 都唔差

啲人要轉選擇了

推到DICKY伶視帝 洪狗伶男配

奶左成年高層最後俾人截糊

投左馬明

嗰陣好似係有二十集，不過播咗十五集就已經頒獎

套野搞笑得黎係好睇既

馬明到死都攞唔到視帝

一個奶高層，一個高層開口請返黎

馬明都盲埋一份了

痴線

洪狗

30集

已經set左電視錄影晚晚錄

有冇得投？未試過投

根本dicky出手 無人夠佢黎

有提名就有得拎啦
驚閪

dl big big fun 啦

再係咁推 爆第2個POST了

Tvb拍呢d膠膠地咪幾好

好想睇返韋小寶呀

錄影帶呀

明仔：

遲d發動全民投張偉健
玩撚死班高層

好耐無睇TVB
有無人講下TVB宜家有咩演員做到呢幕戲????

其實佢幾有本土味道

G持

張衛健勁就勁在胡鬧得嚟又唔核突
語氣同表情睇得人好舒服

投咗在哥
anyone but 袁偉豪就得

絕對無

細個睇過孫悟空真係忍唔住睇光頭仔

唔好意思洪狗比人提左男主

做數做到出神入化最幣

我什麼都沒有～～

係咩？嗰陣睇都唔覺有咁長

呢段玩火柴戲 有成 15秒長

好搏

同緊條火柴打車輪 都咁撚型

法哥都做唔到

張衛健到時應該唔會出現 不過都投硬佢

當年勁鍾意呢首歌

張偉健演技係好睇既
咁多年無係TVB拍過野
剩係睇佢都夠啦

袁偉豪 陳展鵬 王浩信 蕭正楠

唔係25咩

呢4個玩到燒撚埋塊面都未做到啦

屌你第一集又幾好睇

張衛健+歐陽震華再加張繼聰

唔記得，不過當年睇覺得好短好似好快就睇晒咁

搵啲女嘅可能得

80 後
之前唔點睇電視
特登追張偉健懷念下中小學雞既生涯

點知好岩睇

好想即刻重睇呀

一集爆po 證明好高質

再加個關禮傑

今年16號頒獎，唔知有無機

小寶與康熙

可唔可以原班人馬重拍西遊記2

鹹濕佬陳浩民真係浪費咗套劇

好應該啦，明明一早拍完，講左係台慶劇，而家都比班契弟搶左檔期

dicky 之前同tvb 好彊wo
子華一路都幫手先比佢

頭半集玩咗一輪, 尾半集知道唔係真係大帥,
已經知道套劇大概講咩, 預告有吸引位
簡單清楚 節奏快

好撚過套 兄弟 好多

我地投dicky做視帝幫佢出返口氣啦

已投最佳男主

Dicky同子華其實都唔志在呢d獎

契弟好撚難睇
一日830開始播2集啦

重諗緊唔係要張衛健做奸下話

推撚到做視帝

其實孫悟空果陣時要比佢 但果年邊個伶左?

Yes，想追下一集，聽日必睇

好好睇

邊撚忽貼地

子華果陣真係dont give a shit

我又勁鍾意兄弟wo

佢走果陣仲未有呢啲咩視帝既獎
要到古仔刑四時至有

好似未有呢個獎?

而家係咪得mytv super先有得睇返之前嘅集數，好耐冇睇tvb，聽日嗰集想睇但唔記得約咗人

當年咁多高質劇
古天樂 江華 bobby 羅家良 林家棟

我一向覺得sunlight同劉穎鏇正都無集集追你就知啦

痴線 做完左半個鐘仲有人推緊

係wo

屌你

dicky 的確係勁

太大衝擊

？？？ ？？？

有趣嘅係

佢係最早返中國嗰批

上次已經係降魔的果陣

跳躍都ok

律師唔好睇咩
我覺得幾好

正呀

訓著

尷撚尬完未啊屌你老味，聽晚你再睇就劏開你個肚，再塞晒雞腸、豬腸、鵝腸、蝦米腸、叉燒腸，然後吊高佢，曬乾佢，再落生抽一茶匙、老抽一茶匙、蠔油一湯匙、蔥少許、薑少許、麻油少許、胡椒粉少許、大火隔水蒸你老兄二十分鐘，過過靚冷河、再落鍋炸油，又蒸你老兄廿分鐘，再斬你八舊老兄愛黎餵狗，你話好唔好啊？

本身都鍾意張衛健，不過覺得套戲佢做大帥可能又係哈哈霸霸咁會好悶，點知原來咁展開

早期果批係開荒, 無咁奶共奶得咁嘔心

Dicky 做乜好似咁少拍電影？

唔想睇中國電視劇

唔差，但結尾唔知做乜

達哥都岩

第一集好緊湊. ..唔錯.
以為佢係大帥, 點知唔係.

方世玉依家睇都唔outdate

咁快記曬

超級學校霸王

降魔要做到一半先有戲睇
頭十集有d悶

我都以為有可能

擺明民國韋小寶

有得回播架

佢返大陸撈嗰陣大陸仲係一潭死水
而且佢係衰on9俾tvb封殺先要走上大陸

係會開返電視睇既
但洗唔洗搏哂命咁吹奏，仲要話其他人係00後唔識欣賞

小寶真係全盛
又多女, 又感動, 又好笑

玩唔死，佢地從來唔睇票箱

回播都要睇幾次先寫到

應該羅嘉良

講得好！！

張衛健淨係諗起佢套功夫足球

近期嚟講堅正 想知點發展

好彩咁先有小寶

我諗唔到有第二個好過佢

咁事實又真係00後唔識欣賞仲不停尷尬尷尬十足小朋友咁嘛

咁事實好大可能

洪仔好唔掂 拍咁多年都咁垃圾

未有果個獎呀

哈雷彗星大S射球？

佢適合返香港多啲 唔拍tbb 拍viu都好

呢套好野黎

想睇功夫足球可以YouTube睇 我記得有晒全套

小春都岩

屌你張偉健 一啲誠意都無 幾廿年都唔撚換下髮型 仆你個街 唔撚再睇

Viu太小品了

唔啱佢

就好似00 後聽返張國榮話人唱腔娘唔高音咁, 小朋友思想

佢無髮何來換唔髮型

有猴毛換做無頭髮叫換左

佢岩拍古裝多D

02 果套改左多感情戲, dicky 做得情聖好多

小春就近原著流民d

突破盲點 唉希望唔係自己圍威喂

黑歷史
好大陣柒味

果陣去真係去闖, 宜家果d係成隻狗咁奶

冇架
到時做到個勢係網上所有fb page討論區都撐dicky
你班高層夠薑咪扮唔知囉

突破盲腸 終於唔洗聽星夢d罐頭歌

比佢闖到爆紅 實力派

Tvb高層真係腦裝屎，呢套神劇竟然唔係台慶劇？ 係唔係因為有作反革命內容過唔到政治審查，迫住要係炮灰期播？

同意, 呢套好垃圾, 主線都唔知做乜. . ON9 到不得了.

連公司D師奶都唔屌

夠嫁 睇下雷裝兒

因為佢要內定班契仔囉獎呀

所以我先叫你地落足耳力聽

佢咪俾人狙擊到返歸囉⋯⋯

點知班契仔冇個掂 局住要依家上大帥哥

我到而家都唔知套劇想up乜
又打機又警察又搵兄弟都唔知想點

連詩雅男朋友又無入黎 hana打手 一無就唔睇

重睇啦

根本有張衛建已經係好睇啦

有無片尾曲

食屎啦佢個慳娜搶晒硬c首歌黎搶
兄弟果首成個曲風都好似硬c唱最真心一對/愛需要勇氣果類

遲啲張衛健幾兄弟有埋曹永廉做軍師應該仲好笑

曹永廉好過洪狗好多

屌 keroro小隊真人版咁 阿廉kururu
李嘉成日唔見左=dororo
洪永城好痴大佬係Tamama
徐榮giroro dicky遲啲應該會做大佬

唔好講, 套戲把撚.
唔係我想要幾野, 留番比班識睇幾兄弟睇.

最主要係 TVB 劇本, 頭尾兩集先關主題事.
單車唔係講單車, 大戲唔係做大戲.
屌佢老味金石良緣, 又講跑步.
救火, 衝上雲霄 2 , 8成係談心.

超時空男臣嗰陣睇佢都笑到仆街

係咪少數正評多過負評ge劇

咪屈啦 陳夢吉咪有頭髮 都未到廿年

呢套真係柒到一個點,尤其3D碧咸朗拿度施丹...真係囧咗

好掂

突登去big big fun 投左張衛健一票

屌佢老味套特技人得頭一集有特技，之後就談情

什麼果 什麼報
等我們永別才知道
難過 就是為了 過去的好

我發覺仲有好多人打錯名，再講一次，係
張衛健啊

發現投過既都可以轉投
佢以你最後一票作準

張偉健呀

啊sa

00後 思維創新

馬明又要再等等

其實點解唔原班人馬 搵返 祥仔 麥包
起碼係觀眾福音 定係祥仔而家唔肯做返下把位

兩個樂岩
係張衛健，但讀張偉健

*都岩

搵祥仔做男2?
你制,祥仔都唔制啦

喂講真 你發揮上面俾多d佢咪得
睇下拍果個有冇心架姐

祥仔都唔志在呢啲 你話搵而家tbb啲小生拍佢就未必肯

當年 祥仔風頭唔輸得過dicky 無佢做豬八戒 套劇都失色不少

祥仔
以為你講阮兆祥

係咁既話大哥唔應該係張衛偉做, 最多第二
大哥應該要江華

可以開大帥哥續集叫咩名未

岩岩上YOUTUBE睇返少年英雄方世玉
對比返而家個樣都冇咩點變

大悟空

呀吔 好想睇第2集

話時話 有無人最近add左張衛健個ig

佢隻貓

真係佢黎？ 睇完佢ig感覺上佢真係脫離左香港好耐
佢好多果啲 關於神父既字句

高層內部鬥爭中。
今年先解封

真心覺得呀sa 做得好好

好好睇！正

邊個係

搵三個高過佢既做手下 張偉健矮成截 但佢行出黎仍然壓到場有霸氣
佢做戲真係好正 好想睇返西遊記

link

我城

我城呢

祥仔江華都矮
但氣場都好好

張衛健

小寶與康熙 mv---你愛我像誰
我什麼都沒有 只是有一點吵 如果你感到寂寞 我帶給你熱鬧
最好睇幾 鹿鼎記.
班老婆 好正.........

咁快過咗 17年.....時間過得好快

岩岩返黎翻睇緊
前面D BGM好日系RPG feel

依家睇返仲好正

一定要睇啦
童年情懷

失去的青春
就像我們

係咪好多人因為佢拍依套劇先接
見到好多好耐無見既臉孔

俾佢 係因為無人用 要谷佢
講戲
馬明都無得囉就知乜事

推到張偉健攞視帝

第一集就1.5post

好似係因為貝貝𠝹仔先雪鳩呢套
好似係雜誌講咋

佢老婆係咪叫朱西

集集都會睇

其實個真大帥都好正
佢成日做大帥呢d 角色, 表情好生動, 夠淫夠賤, 同角色性格好似
元帥, 大帥, 淫老細好岩佢做

高層有guts 既應該頭1week 內決定開2
睇黎呢套好大要添食
如果無cctvb 真係執得, 成班高層應該炒晒佢
唔知張衛健會唔會好似西遊記咁唔肯, 有冇期拍續集就真

cctvb肯比多啲錢張衛健, 佢咪肯拍續集囉, 當年都係因為錢的問題, 佢先唔肯拍西遊記續集。

張衛健啲對白講得好有節奏

不嬲係佢個人風格
有beat, 有度過,有練過,落晒苦功
仲要同對手/編劇溝通好先有咁效果, 仲要帶埋身邊成組人入戲
真係唔係林峰,signal 果d chok 就出到戲

我Bigbigfun戲集主角角色投晒佢
發動連登力量

屌你老母 垃圾TVB
張衛健 拍晒成套西遊記 先得10萬蚊 搞到終身光頭
今年比個男主角獎佢都唔過份

其實佢雖然5X歲,唔睇身高,靚仔過三個手下

其實陳浩民算係咁
西遊記2 係佢第1套拍既劇 就做主角 仲要係頂神台既張衛健
呢啲角色除左張衛健真係佢做最岩
佢做哪叱 石敢當呢啲都好好睇
但同張衛健比真係冇可能超越

孫悟空同哪叱仔個人物生動性差太遠
除左dicky都數唔到另一個可以駕馭到

達哥愈睇愈靚同順眼

第一張gif 側面勁似煒哥

張衛健啲動作真係好有台形

達哥其實執返個LADY D 既look唔差

笑看著人生太過灰暗
每每常遺憾~~

快啲去dow bigbigfun 投張衛健一票

yes

誰會令會令我心相通可接近

睇完好想搵返佢d舊歌聽
發現有片尾曲：密運
好好聽！但冇至情至聖

如何能在你掌心之中 來尋覓情感的缺口
金剛圈中 怎跟你搏鬥 又靠什麼翻觔斗

TVB竟然揾雷頌德作曲

口技了得

唔係錢嘅問題
係張衛健自己on9
自己搵返佢志雲飯局講嗰段野

好廢， 又拎返以前d 金句食老本。

特登down左bigbigfun投晒張衛健

超人

應該得頭2-3集講以前啲金句比大家回憶下
之後應該冇

擺係8:30就好啦、而家一到8:30見王浩信就熄電視

達哥發姣好好笑
張衛健做戲好好睇,charm到痴線,但又好自然
而且有時鏡頭一轉去洪狗既演技,反差大到會忍唔住笑

大家記唔記得方中sir同志叔套律政強人
呢兩個演員果年應該爭1,2先岩
但係都係比左個獎親生仔
無線就係咁
所以如果今年無大聖爺份應該都唔會拍到下一集
連豬八戒都做左幾年視帝

比想像中好睇喎，
最初睇預告以為膠劇。。。

睇下佢d訪問,其實佢都落左好多苦功係做戲到

係唯一

愛回家都係嘅

張衛健：我要證明俾你地睇 就算我冇毛 我都可以好值錢

好似睇緊西遊記咁 表情動作都一樣
tvb會唔會太肉酸

貝爺

成班柒頭又話尷尬咪又係度睇

好耐冇見過一套劇身2朝都仲討論緊

套野面家得悟空一個
除榮同洪狗carry唔到
洪狗搵張繼聰會好好多

打達哥pat pat

唔敢講佢係最好既喜劇演員，但一拍埋以家其他tvb演員，明顯高幾班

張繼聰已經係近年較好，但聽講最近又雪左

big 4演唱會度講

[size=6]垃圾TVB真係害左張衛健 好多年

垃圾TVB真係害左張衛健 好多年

屌，啱啱先上網睇 隻曱甴生架

想知Dicky 有冇即場屌達哥貝同張保仔D戲屎

就嚟變都市傳說
tvb冇害到張衛健
係張衛健on9聽個台灣演員大哥講同tvb擺款
當時tvb己經開到幾十倍片酬搵佢拍西遊記2，佢都繼續聽人講要擺款
之後tvb先易角唔俾佢做，張衛健想兜返
兜到唔要片酬tvb都唔肯用返佢
所以佢先要走
冇毛唔值錢唔係tvb同佢講，係佢離開tvb之後街外啲電影商同佢講

算啦都過左去
依家佢仲肯返黎還恩都算對tvb無野啦

弊在啲傻鳩覺得係tvb欠佢

所以佢係勁敬業！之前睇過佢小魚兒嘅拍攝花絮，有場戲拍佢跌落泥水度，佢重覆勁大力咁搭咗自己好多次，仲要係佢唔滿意個take要求再黎
我係佢為數不多由細睇佢電視大同勁中意佢好多經典劇嘅粉絲黎
希望佢呢套收得啦，講句公道d，呢套冇之前個d劇情咁好睇，但仲睇得岀佢有俾心機去演，d台詞動作個d都落力過曬依家任何tvb藝員，至少我心目中係
睇佢做戲，佢d表情動作語戲都令人會想睇落去

仲有，早期d戲佢會同導演個d deal點做令個劇仲好睇，會加戲俾自己，仲有，佢早期博殺個陣，係咁拍戲接劇，飲咖啡飲到一桶桶咁飲
都係係d 飯局丫 big4節目丫 訪問睇返黎
所以佢係大陸咁紅係掋佢架，我知香港其實好少佢d fans，仲有d人因為佢係大陸拍劇對佢有負評，但當時佢個情況同依家係好唔同，而佢返tvb拍嘅原因係想用廣東話再拍套劇俾佢fans睇，淨係呢份心，都登佢覺得遺憾，作為香港人唔可以係香港博殺落去，反而要岀走他鄉，係第個地方第個語言環境拍劇
我相信佢一定好心痛冇拍到西遊記2

張衛健好撚慘

呢套會否好似小寶咁， 有搞笑成分但又催淚?

已投 瞓身

大家投左未

屌聽到個bgm真係叫撚左出聲

真係有D老尷
我老母琴晚一路睇一路話
D對白十幾年前而家仲講

有啲位真係柒到唔敢睇

橋唔怕舊 最緊要受

佢之前長返頭髮 真係好睇好多 好靚
點知依家拍機場特警又剪返個男人頭 唉

點解我會聽到流眼淚

仲係好識玩碌金剛棒

都好過依家啲編劇諗嘅對白啦下話

片尾曲都幾好聽

咁套戲個年代係幾廿年前嘛⋯⋯

唔通要好似陳豪咁 同朕check下佢 先夠in?

Yes

00後咩會要盲反

張衛健唱歌好好聽 我要射精了

如果係西遊記其他bgm都無咁激動
呢個bgm即刻諗起四師徒既畫面，毛管都楝埋

我有遠見有高見 在下具氣燄

都唔知套劇係咪真係有哩場...

可能純為左搞卓頭

一定係

今晚9半就有啦

知唔知大帥哥有邊個因為呢個檔期無得入獎？

話說回來, 三件配角好垃圾, 完全無戲, 洪永城扮弱智仔好嘔心
得DICKY 好睇

或者係院長？

tvb d 配角好垃圾
果三件同以為dicky 係tvb 時代d 配角差好遠
完全無喜感
得dicky 一個頂住

張衛健有頭髮真係好靚仔

棟篤笑都ok

雖然佢3個戲係麻麻
但另外2個綠葉我覺得選角黎講幾親切
可能張衛健carry起曬

張衛健/洪永城/蔡思具都有

唔知點解覺得徐榮啲戲仲衰過馬強個陣 定係角色需要

睇左二分鐘，熄左

黑人都噴汁

唱在森林和原野呀

唔知呢套劇佢會唔會唱法術烏魔多

第1集就有?
點解唔見有既?

點解玩得咁型
個bgm好有回憶

可能真係會有依幕
帥哥粵劇團

腰斬兄弟得唔得，唔想睇

播兩個鐘dicky

等緊睇思貝

睇呢套劇,都係為佐睇張衛健一個人

又係時候開電視

今集都有艾妞
希望多d鏡頭J

第2集（4/12）

沅婉欲刺殺大同之際，有人搶先一步叛變，狄奇四人助大同擺平叛軍。大同怒斥狄奇逃獄後竟敢回來偷竊，狄奇蘭花巧舌下仍難平其怒氣，四人作好被殺準備。怎料大同宣布讓狄奇接管昇威鎮，並將沅婉、艾妞、葉天嬌給他作姨太太，還送上愛犬少帥。鎮長裘千差帶狄奇巡鎮，狄奇替鎮民處理紛爭的方法，讓鎮民哭笑不得。細龜三人分別邀請狄奇一聚，趁機給他下馬威，狄奇一一擺平，並反過來宴請三人。三人威嚇狄奇，狄奇二話不說開槍殺人。

香港人請珍惜張衛健

張偉健唔係視帝=tvb d獎連1%事實都反映唔到

袁偉亮仲飛咩車儲積分呀⋯⋯
退選保平安啦！

Dicky 20集爆唔爆到10個po 呢

倒數唔使再睇契弟日子不遠了

1集1個POST 20集應該20個

坐定定睇 又可以笑啦

一集之後唔會一個

首歌正到

追劇清

首歌正

終於做 呢廿幾個鐘好難捱

屌你老味 啱啱套兄弟都唔知乜撚野黎
睇張衛健

放馬過黎

呢個真

黎啦

開包

開鮑

開苞

幾好呀岩岩

劇透：副官先係奸

揸波

睇多幾集都係咩料. 掂唔掂, 會唔會變咗膠劇

貝貝

開鮑儀式

又抽水

真。開包

我攀過的斜坡已經太多太多壯膽記得唱歌咪講咁多放馬過嚟

楊秀惠

啲動作場面好過兄弟幾班

殺錯

開槍啦快啲

你又有睇？

個臨記做左咁多年都係咁, 無進步

徐榮

李嘉好型

On9

打錯人

有 想睇張衛健

仲咁天真 以為救大帥哥就會幫佢

點解要保佢

當年有咁快既機關槍架咩

炸散左

救到人都要殺

做乜要救大帥

點解要救佢

Dicky型到

我只想身體健康

王八蛋

B囉

個彈孔消失左

粒菠蘿喺正面前爆條友咁都唔散開

屌，做乜9

屌好撚癲

幻想mode

好撚痴線

咁多年都係烏龜王八蛋

好正
B囉

bbb

咩料呀

生日快樂都咁串

萬人枕

唔好咇咇咇 大家冷靜啲

笑撚死

大家唔好b b b

好長氣

呢PART肯定又係佢自己諗出黎

嗡乜鳩

大家唔好B B B

呢個bgm好撚正

呢d台詞真係張衛健先carry到

E02條友好撚樣衰

一鏡到底

Eddie 好似洛賓

柒撚到

配呢個真係好正

又想做獨腳戲，又無feel

好撚尷尬

唔講唔覺

好唔舒服

祝你生日生到九十三

搖下搖下就叫一鏡 剪咗幾下啦喎

Cls仲未斷

個炸彈咁渣
炸到咁仲有全屍

走啦好嗎

搶衣

癲到。。

搶衣乞衣飯食

人粉 人末

咁大聲同大歲講嘢

好撚多光頭

係咪一鏡拍攝 好屈機

正

達哥

又摸又咀
fat fat

打茄輪

開始覺得貝貝個角色好煩，好似荷里活電影入面啲女人累事咁

老牛

幾時渣埋達哥個波呀

屌你老母

屌佢有得咀蔡思達。。

你大我呀？

特登揀佢

佢呢個一鏡落麻麻地

一鏡緊廢時cut

強吻

點解張衛健個髮線返返嚟

啱啱愛回家都係啦

無lu 第二集大結局

要比人B喇

節奏好快

睇到頭暈

係咪都死 起碼咀咗條女

長鏡
TVB史上有冇見過

講錯對白都唔cut

反正都要死
梗係咀返啖先喇

劇情其實一般, 唔係有dicky 救一救應該好悶

我都想咀思貝呀

點解要救個大帥

乞衣果度

貝貝：咀還咀做乜申脷

心心

我既貝貝

換電視啦

佢光頭係剪出黎

投大帥哥啦

明明蔡思長髮幾好睇
睇解短髮成個男人

推

家下D劇本同對手唔撚掂,開始理解佢點解近年少咗拍劇

後面28集全部係死前幻覺

頭先近鏡條友好似渣住iphone拍咁，係咁搖係咁震

長髮幾靚

外國撚留名等聽日搵方法重溫

我覺得短鬆都好睇, 佢同dickson張合照個頭好靚

好多打手叫人down迫迫餐奴

達哥比人咀

香港來來去去都係達哥, 巫婆, 洪永城, 邊有人才

你問我都係話長好過短架啦
但唔剪都剪左咪唯有支持

一定要down先投到？

老孫返嚟喇

係咪得我一個覺得鏡頭好搖？
拎機條友係咪手震？

定係特色嚟？

你係咪唔知點解當初佢剷光頭

HALO....
我真係好鐘意睇思貝嫁

依套野係咪sell 一鏡拍攝

廿八集講返之前

B撚死你個打靶仔

真心想張衛健拎返個最佳男主角

屌老母影到手機片咁，震到閪咁
頭都暈

短黎講呢種ok

唔知今晚一半爆唔爆到一個post

有mon post

咁耐之前已經有咁多花生友

爆到啦

屌 啲演技根本就超哂班

呢隻長架啦

貝貝靚左好多

唔會掛

岩岩mytv playback
一段45秒 30秒張衛健solo
一段2分多d 張衛健又solo 2段30秒

誰大誰惡誰正確

d金句正

binc

黎元洪

dicky

狄龍

迪龍

矮都咁有魅力
大帥哥你係得既

不嬲矮先勁

喂, 個大元帥仲無理頭過星爺

阿柒

d花生友好撚好笑

個樣

又有keroro音樂

麻友

狄奇個樣

仲未知發生咁咩事既樣

鳩下鳩下咁 幾好睇

個肥仔

係咪ff緊咋

dicky個樣，升左都唔知咩事

唔痛！

好痛

張衛健個樣拍得住黑人問號

貝貝好正

咩世界

跳得咁快

送女女

頭先個師拉：車，又話黎睇打靶既.....

Cls

正呀喂

黑色衫啲件係咪基佬黎

條仔

貝貝長頭髮都算靚女

呢個係咩世界

韋小寶

Sor 岩岩miss左 點解佢又做得返?

Hehe?

上面咁撚多人讚

格硬黎，升人官做乜要人跪住係度

送人妻

你老味古明華條女係仔黎

係

變咗膠劇,.此 post已完

男男

古明華 件老婆

果兩個男人

嘩
正啊
救得岩

呢套係咪喜劇黎？

hehe

GAY

你話呢

古佬無女

男人叫老公

Hehe

咩世界
睇到好尷尬

個男人

怪怪地

又有基佬

又gay

老公

搞基
笑撚死

怪怪地咁

乖...怪地喎

死基佬

重口味

去去去

Gay?

去去去 國產007

怪怪DER

Gay

我都想楊秀惠叫我老公

呢下終於笑得出

屬馬騮

西遊記BGM

好柒

屌

又係依啲

孫悟空

好撚老土呀

老孫

西遊記

又黎

孫悟空呀
起雞皮

Bgm

大師兄

孫悟空啊

西遊記bgm

依到好尷尬

走啦垃圾

好波

楊秀惠做得好自然

BGM

有無gif 呢句

哈哈

條仔幾正

夾鳩硬到

72變

屈撚到

全都回來了

開始得戚

型到跌渣

咁夾硬黎

一代回憶

狗？

好撚有回憶

送隻狗

格硬到

差枝金剛棒

rap得快過mc jin

KFC

不如你走把啦，好煩呀

好有feel

柒到唔敢睇

打冷震

屌 老乜土 突登sell呢樣野啦明顯

老撚土到爆，仲玩返幾廿年前啲嘢

得佢先carry到呢段

無人想理

一路講一路聽埋bgm

三六

出現了

個大帥都幾癲

做咩要硬格講呢D

好肥

段孫悟空有d尷尬

燜左隻狗

隻狗

我都想要少帥

大帥個仔

00後

講得好撚快, 真係睇回憶都抵啦

湊狗

不懂撒嬌個隻?

金舌頭都話唔食得

少帥

矮撚到

撚狗

隻狗好搞笑

做返自己

隻牛好正

孫悟空金句出現了
起晒雞皮 好爽

隻狗套衫
型到呢

嗌老公個下正到打冷震

狗狗好得意

照宜家個勢有機會一集一個post

連狗

遲下有

大契上身

點解做得返??? miss左

隻狗個樣

隻狗真定假嫁

佢d對白

楊秀惠好撚正

未登天子位 先置殺人刀

天嬌

楊秀惠d廣東話冇進步過

思琦姐

天嬌 天嬌 天嬌

In 少帥 We Trust

人扮架

秀惠你都係又大又靚

救駕有功

覺唔覺另一個老婆有d 似胡杏兒後生果時? 連把聲都有d 似

巴打識野

人又高腳又靚

有種人係唔會進步到
例如劉心悠任賢齊果啲
楊秀惠就係呢類

我要天嬌啊

譚凱琪個民初look好正

洪永城把聲太旁白
真係唔岩做戲

蔡思貝成日做呢d角色

譚凱琪越嚟越正

唔正先正

24 36 24

96

實俾人投訴

一集一post

幾好笑

即刻數筆劃

下圍80幾

講咁耐

好撚高質啊 光頭佬

個管家好笑

好撚無聊 咁都講成分鐘

24 36 24 係咩三圍

春花

管家快轉

大帥治女

Babycondom

無就上房, 佢真係上

個管家又幾箋鬼

做咩嫁

好戲過果3條O靚

楊秀惠唔止36 24 36啦

噴汁

冇96就講 有96就上房

邊撚度好笑呀 你班兒登仔咁撚低b

隻狗仲好戲過 兄弟果班

好撚高質屌你

好似黃子華開talk show

你就想
艾妞我的

的士佬反左古代都好煩

少帥狗好正

佢講野 好快

大帥治囡

管家同想同大帥訓

尋晚叫大帥個下都好正！軟晒

基佬華叔

咪撚睇囉

分甘同味？

編劇咁高質

好撚嘈 講唔停

我買一個半post

堅到噴汁

其實點解又唔殺佢地

On9得嚟幾好笑

上圍十幾
下面80幾
You win

唔想無聊去睇discovery channel 啦

冇人逼你睇喎

走啦你

最好笑係個管家

我諗啲對白係佢自己諗

硬係覺得個三兄弟差少少 換左佢就好撚正喇

隻狗？

好笑過黃子華多多聲

希望狄奇拎視帝

同佢扑一次都驚自己馬上風...

啲對白 啲金句 如果由其他人演繹 應該會好奇怪

但快得黎好清楚。

真係好勁

佢一集嘅對白有冇一萬字

幕幕都精心度過台詞

係張衛健高質 背到呢d對白仲要快講

啲女好撚正

個節奏都好快

一陣就賣廣告

西遊記+ 鹿鼎記 班老婆

周柏豪

tvb 始終都係要拍膠劇
大製作搞唔掂

換個馬明就好

啱呀其實係佢好笑

頭先果個一鏡佢D 對白多到

2個老婆都咁正

有堆賤種狗一路睇一路屌

宜家有人用槍迫你地睇呀

都幾岩佢個角色呀

我覺得三個配角真係最敗北
淨係擦鞋仔咁, 無d 互串下, 對唔到戲
還我祥仔

有鄉音架喎

天嬌

換呀fred 坤哥 何廣沛

呢隻無咁令仔

視帝

唔係偷野咩 點救 上半集無睇

呢套野係俾睇過
西遊記 小寶與康熙既7,8,90後（90頭）集體回億既劇

點都好睇架啦

可能爆肚

譚凱琪淫撚到

吹奏得太過會惡心

唔同level, 張偉健果嘅顯淺好多

置入廣告

思貝長頭髮幾正

其中一個係張繼聰就好

試想像梁烈唯做

岩先1take過真心屈

睇黎管家係專用黎同大帥哥搞gag。

咬字好清晰,我背對住部電視都聽得好清楚

好撚正 f對白尻 但佢講就正 大帥治女 cls

出面個電視嘈撚到我頭痛，咩垃圾劇嚟....

搵番祥仔麥包就正

換做柴九同麥包佢地仲好啦

加農夫
肯定笑到仆街.

呢隻正好多 個樣夠賤

真 follow左佢好耐 一直鐘意佢個淫樣

張衞健都有份編

嬲丘

啱架啦 兄弟啱你呢d垃圾睇

真係癡撚線，又話老尷又話唔好睇，都唔知入黎做乜

天鵝牌廣告D女好正

其實佢地講廣東話好正，只不過好似金剛咁係鏡頭前扮唔識

譚凱琪仲老過楊秀惠原來

曹永廉 蕭正楠 祥仔

有邪花feel 我要

當我冇講過嗰種

農夫 不了

又就嚟爆1個post la

小寶與康熙班老婆

大師哥3

常滿

呢個組合正

入黎博人屌佢地屎忽囉

有真老婆係到喎

d對白係佢講先冇野
換住第二個人 晨早俾人屌到飛起

佢個咀好撚正啊 好想瘋狂同佢打車輪

唔係呢隻lu

dicky 演技好d
子華對白神級

果2個你地要..我要思貝得啦